# Описание #
Биржа игровых ценностей по продаже игровых услуг, например добыча ресурсов в играх, помощь в получении игровых ценностей и т.д. 
Пока что реализованы услуги в игре Rust, в дальнейшем список будет пополнятся.

# Почему именно мы? #
* Удобный и понятный интерфейс;
* Люди, выполняющие услуги – это работники нашего сервиса; 
* Пополняющийся список игровых услуг; 
* И главный плюс -  низкие цены по сравнению с конкурентами.

# Что сделано на данный момент? #
* Реализована регистрация и авторизация;
* Построен основной интерфейс сайта;
* Реализованы база данных аккаунтов пользователей, база данных продуктов, а также база данных заказов.

# Что мы хотим реализовать в будущем? #
* Личный кабинет пользователя;
* Алгоритм создания заказа;
* Привязать API для удобной оплаты.